輕鬆駁藍絲: 政府回應五大訴求咪可以改善經濟囉！

正一慒撚

中美貿易戰惡化, 人民幣破七, 大陸人咪少黎囉
香港零零星星既示威鬼有咁把炮可以摧毀經濟咩
六七暴動之後, 香港經濟仲好左添

佢地會話，回應左啦，唔答應/答其他都算回應，你地唔接受咋嘛

真係同佢地講都哂氣

用行動回應呀

係